現在 HD 想升大學

現在就讀 HD 想升大學 請問是否要補考 DSE 到 大學最低分數3322 因為當年 DSE 唔夠分

可以唔洗考全科

考返中英已經ok, 或者剩係考ielts

睇下間u既requirement先，有啲要中英過3，有啲就唔理你dse成績

整考 IELTS 咁中文唔夠分 洗唔洗理？

中文無3
中大港大唔洗考慮

三大一定要 其他應該唔洗 當然要睇你其他u既讀咩科

Gce中文
Ielts英文

hku das 話就話唔使睇dse, 實際上就唔撚知

GCE 係考評局？！～～

物理人請進

升左未

其實3322真係冇乜可能有大學offer ，我建議你retake DSE，aim至少攞番20分先啦

如果aim三大就要24-26先得

如果唔介意係乞食科offer 既話